[
    {
        "id": 1654,
        "question": "Bir şeyin umulduğundan az olduğu yargısına varmak, az görmek, az bulmak",
        "letter": "A",
        "answer": "Azımsamak, azımsama"
    },
    {
        "id": 1348,
        "question": "Kaldırımların kenarlarında bulunan taşlar",
        "letter": "B",
        "answer": "Bordür"
    },
    {
        "id": 1370,
        "question": "Devlet yönetim biçimi olarak, halkın seçtiği temsilciler tarafından idare edilen devlet",
        "letter": "C",
        "answer": "Cumhuriyet"
    },
    {
        "id": 1873,
        "question": "DOĞA KİRLİLİĞİ SORUNLARIYLA UĞRAŞAN KİMSE VEYA TOPLULUK",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çevreci"
    },
    {
        "id": 1384,
        "question": "Hava ve deniz taşıtlarında, taşıta istenilen yönü vermeye ve belirli bir doğrultuda götürmeye yarayan hareketli parça",
        "letter": "D",
        "answer": "Dümen"
    },
    {
        "id": 212,
        "question": "Bütünleşmiş, dahili",
        "letter": "E",
        "answer": "entegre"
    },
    {
        "id": 226,
        "question": "Çok üzüntü veren, acıklı olay, afet",
        "letter": "F",
        "answer": "facia, feci"
    },
    {
        "id": 1769,
        "question": "BELLİ BİR BÜTÜNE GÖRE KALEME ALINAN METNİN SONUÇTAN ÖNCEKİ BÖLÜMÜ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gelişme"
    },
    {
        "id": 1440,
        "question": "Dildeki bir sesi gösteren ve alfabeyi oluşturan işaretlerden her biri",
        "letter": "H",
        "answer": "Harf"
    },
    {
        "id": 271,
        "question": "Yerine koyma, yerine kullanma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikame"
    },
    {
        "id": 613,
        "question": "Uygunsuz hareket, çirkin, yakışıksız davranış, suç",
        "letter": "K",
        "answer": "Kabahat"
    },
    {
        "id": 623,
        "question": "Eğlence yerlerinde veya parlamento salonlarında özel bölme",
        "letter": "L",
        "answer": "Loca"
    },
    {
        "id": 319,
        "question": "Bir olayın, bir durumun etkisinde veya karşısında bulunan",
        "letter": "M",
        "answer": "maruz, maruz kalan"
    },
    {
        "id": 1785,
        "question": "Ney üfleyen sanatçı",
        "letter": "N",
        "answer": "Neyzen"
    },
    {
        "id": 1518,
        "question": "Hızlı bir trafik akımı sağlamak amacıyla yapılan, çok şeritli, çift yönlü geniş yol, otoban",
        "letter": "O",
        "answer": "Otoyol"
    },
    {
        "id": 899,
        "question": "Serbest, Hiçbir Koşula Bağlı Olmayan",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özgür, ozgur"
    },
    {
        "id": 670,
        "question": "Kişiye onur nişanesi olarak verilen küçük levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Plaket"
    },
    {
        "id": 681,
        "question": "Sporda veya oyunda yenilmiş olanın aynı rakiple oynadığı ikinci oyun",
        "letter": "R",
        "answer": "Rövanş, Rövanş maçı, Rovanş, Rovanş maçı"
    },
    {
        "id": 1159,
        "question": "Uygulamalı öğrenme, iş öncesi öğrenme",
        "letter": "S",
        "answer": "Staj, stajyerlik, staj yapma, staj yapmak"
    },
    {
        "id": 431,
        "question": "Ortaklık, ortaklık kuruluşu",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şirket"
    },
    {
        "id": 767,
        "question": "Mecazi anlamda kızdırma maksadıyla şaka yollu konuşmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Takılmak"
    },
    {
        "id": 724,
        "question": "Bir gezegenin çekiminde bulunarak onun çevresinde dolanan daha küçük gezegen",
        "letter": "U",
        "answer": "Uydu, uydusu"
    },
    {
        "id": 882,
        "question": "At Ve Kısrak Sürüsüne Verilen Ad",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürek"
    },
    {
        "id": 1138,
        "question": "Tehlikeli durum",
        "letter": "V",
        "answer": "varta, vuku, vukuat"
    },
    {
        "id": 885,
        "question": "Pembe veya erguvan tonları ile karışık koyu kırmızı renkte,saydam, değerli bir taş",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yakut"
    },
    {
        "id": 738,
        "question": "Boşuna harcama, zarar",
        "letter": "Z",
        "answer": "Ziyan, ziyan etme, ziyan etmek"
    }
]